[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5363)

1

Slow

幾快喎

綠音！

陳凱豪 中得一條，點搞

松鼠幾時死
又0:0

有冇山葉手足係到

@甩尾棺材
德島又同路

德島全隊斷腳啦

11

半大快撚到

山葉半大

講完就11

我

半大只需

現波台e神收學生

2000蚊學費（教睇大細盤）

加多1000蚊做大師兄（教埋你睇即場大細盤）

想join就pm我

做人做狗 自己揀

屌你 半大cashed

北九同德島好假啊。。。。10場失4球。。。今日半場就失兩粒比隊榜尾。。。

pmed

呢排燈撚到蹦蹦聲
買咩都書完全唔知個贏字點寫

我 今晚燒比你

山藥 咁快半大

綠茵個龍打假波?? 推個波出禁區送俾人

全對

一齊針

話咁快就追和

Pm左你記得跟指示入錢

1.5/2b 入多粒得唔得

日乙又假波？屌你老母

Ok 等你燒完再教你

02-09-2020
17:56 入球大細 星期三 15 磐田山葉 (主) 對 東京綠茵 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80 $3000

$ 3,000.00

綠茵-3

好似話落雨

綠茵個龍走出禁區比人偷波射空龍

召喚山葉手足

啱啱買唔切嘅大波過關睇結果
德島
甲府
山形
天鵝
櫻花
東京
山葉

場波未完既

山神懲罰黑社會未
一粒都好啦

留名

下半整場假波ok?

德島，神戶齊反cup

有

水手

Me

水手咩事

原來大久保去左綠茵

假波pattern

澳昆狼隊入多粒得唔得

買左5場上盤 差一場全部落後緊

留名半2全2

雨都冇滴喎

點解美職仲未開盤

支持

買3場2場暫時西緊

水手個場開到3.5/4

有落雨應該買冇角

鹿會賺夠唔想賭仔輸

馬會弱智

山神皮已收

似樣我落低一格先

可模以比我贏一次咁多

頭先一諗住買2.5b就入波

19:30

6.5

btw
神船搞咩半場俾人穿3粒

想買德島反cup但我睇尾盤唔似贏到

冇搞咩，純粹廢

買山神好過啦

足水就上 廢事突然有角

我哋和波都要輸

半大斷甲府

山神就真係似贏到

天鵝仆街死
炸完og入自己龍 唔中肺炎死都無用

閪花cup啦

北狗反cup是夢？

德島同天鵝係咪收得工

水手開到咁一球都冇

前鋒rc!

十幾倍0射門既夢

Blocked

1:0

？

應該呢個比分完場

神戶勝利船 0-4 川崎前鋒

屌你啦 你教都實係教場場半大啦

0:4前鋒

0:4 Priority Chan就爆

秒入

前鋒cls

新潟天鵝 0-2 長崎成功丸

前鋒中

3.5b cashed差甲府

我球比機會你 炒多4粒

佢買咗乜

贏鳩硬

成功丸成功撚半大

前鋒唔好咁啦

4=5s

買全大多

成功丸x前鋒 易到

唉 你老母天鵝 食屎啦屌

4.5細

前鋒分啲俾人啦

屌你咩，買北九

係

賊船都有老母架

屌早啲見到就買佢對家

幫陳蛇講

補左飛 又贏

神船想破蛋都難

0:6ok?

向日葵追和都偷笑 贏西到

10000大元

櫪木SC 2-0 北九州向日葵

仲要岩岩水左我買大波6串1之後話自己冇買
做佢學生真係

平注追前鋒ng追到尾

控球大勝，應該cup 倒 or 走盤

北狗撚半大

屌你老母向日葵

北玩完

北狗 鹿會開得盤果然有料到

Dllm 嬲

北9 0:2

屌你老母撚半大

哦

講左神船大波當和數 咪jer ok?

前鋒到底食咗咩藥

閪花吸啦屌

都算係咁 唔係叫你買細波

咁你又買北9

點解過關我要穿德島呢隊賤種

你真係信新条狗

北狗追和一世球迷

撚4倍半大 屌佢老北狗

傻閪優越

陳蛇有冇2x1北狗 成功丸半大

垃圾澳昆狼隊4球都冇

我球 入未

過關鳩串是但啦

山口頂撚住

買德島真係

跟左你啊 還我血汁錢

優越唔係好準咩……點解今次跟咗好似會gg

啲主場半一上盤又閪曬

盤田冇角

北九踢到而家仲係0射門

原來是你...

北九德島

優越狗我屌你

人地私底下補左飛又贏

吹咩都輸2粒

跟佢不如跟我

我冇你跟 但你叫人跟你買大波 自己又冇買先至仆街

松本垃圾

唉 4串1斷佢

大師求水

山形入未

陳蛇而家應該入手緊 5.5s $xxxxx

佢今日有咩戰績

事後我呀婆都好準

咪再jer我 要幾錢 講 快

2:0

盤田半場俾多粒

幾時德島同樣快樂

斷一關半大 日本波又輸500

半大2x1

水戶呢D賤種一定連豬返幾球出黎啦

跟左50k 好似買馬咁賠返10分1當無數

前5.5細 信淨係殺陳仔比我贏

北海道有料唔買就贏

天鵝賤種1 0變0 2 仆街撚樣

德島北九屌你老母

留馬會ac等陣過比你

gel甲府半大

點解我會買買磐田9.5b

dllm水手

北九同果次失敗丸有咩分別

西花唔想贏

想問下365係咪無左即場進攻睇

Gel到甲府巴個名到閪埋

山形點啊

兩次我都high 到應

閪花追和輸半得唔得

死唔眼閉 德島臭閪

強陣撚狗

下場

德島 反cup 金澤入多粒

3x4 輸一場有冇錢收

北狗入一粒比人叫下都好

係咪冇人買水手

買左7.5角大點搞

川5.5細

好彩你冇買前鋒

365睇動畫都要login

四串一斷閪花

山神入未

咁咪開account

北九洲有盤都買

援交妹

馬會山葉果場

隻爛船
一粒都唔會有

松屎

早知買前鋒

屌你西琼

開到乜都得啊屌你老母

屌啊 前鋒閪三場都有份買 近兩場又咁正氣 唔識賭了

365我有得睇動畫wor

川5.5細波應該有得汁

冇信心唔會買細波

山神中伏

德島快啦

不過1.7買尼冇意思 我1.95入左注

東京綠茵俾人貼飛gel搞到無入球

咁細注

我球入未

綠茵快入

屌你水手斷腳啦，唔買你就贏，一買你就西

睇下場好過 前鋒果場冇野買

水手杯未

山山點撚樣

前鋒閪個幾場都冇買 今場反而有買

東京又半0全8？

水手大球好嗎！！！

我再次屌你老母丫 天鵝

山狗

德島追一球望下都好丫

垃圾澳昆狼隊中半走1

山葉 6.5'B

十點半角大？

估北狗陣間會1:2撚狗

讓半一果d都碌閪咁

都叫中
我隊水手

呢度人人話燈 ，不過2個月已上金卡

場場有波入，就買中場00
屌你老母

到m記搵e神報到 請你食2手薯條

輸得多囉

仲有另外一注500 唔放了 都開唔撚到

仆街閪花換走埋正選 又中左伏

巳封鎖

西花反cup 10 1 200

中。

山狗又針

盃賽

前峰客其他

me

町田有多粒
10 1 100

lm

我了

北狗追和啦屌你老母

冇話你燈 係今次一跟就gg

唉屌佢老母追和輸半都好

西花中柱

唔踢就早講啦

北九向日葵和波好麻

我要跳了

封你老母閪紅毛泥咩 敢gel唔敢認

唔計入唔洗請

o9k gchi和

又斷一關 死閪花

西花追和未

山口組場場畀人炒
山神入一粒唔過份

水手乜撚嘢事啊

山神

最近好似見你衰運左

幾時轉運

K

山葉0c

Lm

‘

中

北九追和都好啦

不死鳥入得未?

德島cup，10 1 500

123

松屎會入

I

前鋒入未?

德島cup唔到就成隊斷腳啦

衰多手姐，2注綠雞，1注東京，1注水手

我球

山形山神

山神快啦屌

on9 0c

德島踢乜9

多手注

水手又打假，On9 廢到咁

水手憑咩落飛

半2全2

琴晚拉素

1c都冇？ 7.5大點部署

召喚女神

好彩skip左撚狗波

追到1.5大

5.5 b?

甲府差啲入多粒

問羅狗拎返

前鋒仲有

連c啊

屌佢老母

細

豪哥4.5細勁中

水手不入，北海道入啊

你

櫻花試吓入下好嗎？

山口入未？

角定goal以為goal

我似果d輸打贏要既人咩

邊到攞返

屌你水手上場都奶左你野，今場又打假，你咪撚咁賤好唔好啊

想問下大家係邊到搵直播link?

買5場上盤 全部下盤 犀撚利

甲府入未

比5皮我

屌你西花追到和未

入未

你勁

球入未

下場買咩

京都不死鳥

比個9折我 最多我唔要條c

閪花快手輸多球算啦

點做到1角都冇

4.5高水入角大 唔撚信冇

磐田東京踢乜撚野, 1角都無
8.5大已死, 5.5大已入
半場前整2角出黎先

東京綠茵真係被gel到停晒入球

夠薑半0全0

松鼠入波我扮松鼠叫

閪花 人7射你7射
人地都入左粒 你乜柒都冇

前鋒同綠茵會唔會有多球

大宮松本2隊垃圾波

2-1

goalllk

山葉2:1

屌你綠陰

流球開到10.5b派三個

山藥贏咗我今晚食腳趾呀

甲府手持2.5大

0-5

前鋒

畫

屌你綠音半場比人cup？

綠因半場比人杯點賭

0-5 gg

4.5cashed

０：５

0:5fw

北狗1-2

北狗1:2 撚狗

神船個龍

ng 執到笑

4.5s

一定有買德島，齊jump

球2.5都大唔到

中 走到盤我扮狗叫

優越陳事前又中風

德島山神

0:5

神船打緊五後衛邊有龍

客其他GOGOGO

北狗垃雜波

傻閪陳優越 前鋒50呀
搞鳩甲府 我追擊你成世呀

優越陳又刷到分

前鋒幾時678

北狗唔開半大，食屎啦

cls 東京一角都冇 半0全10奇蹟再現 派500

無買前鋒同櫪木盤田反cup左唔洗5場輸哂

前鋒入多球 北九追和

西花大波未

甲府2.5 crashed

北狗快cup

金澤

閪花射得多過人都唔撚入

下半場比人cup啦，放心
會足5場

重心山口gel!!!!

東京勁到

屌你 不死鳥開始踢波未

M

前鋒真係執到笑
買左上盤既 追前鋒都唔會輸錢
輸既話 不如戒賭

我用左北九洲做膽， 拖天鵝，盤田大

屌佢老味早知北九洲買大啦

柏雷個keeper勁到

東京正氣波買得少少

東京開到呢場咁派1000

半0全10派500

見山口咁廢忍唔住買左山神
明明半一上盤撚開狗知錯

北狗連大八場 日乙傳奇

買咗川崎5.5s 點算好

1234

我都買左 跟左曹兄

4444

快啦 金澤 同球

買神船入波

問豪哥攞返

我單買船3.5大同甲2.5大

LM

佢4.5

角定波

水手反Cup到我出海做水手啊

松鼠係味玩完

Goal 1:1

痴撚線，買左個d 下半場一球都無

真係吹鳩漲

準備出海未

優越爆咗冇人講嘅定係我錯過咗

水手都追和 閪花你點撚樣呀

+1

球啦

j2 d半一閪撚到

水手求你杯埋

山神 北九

閪花和未

收錢算 好彩避撚左班日乙西波

甲3分鐘入一粒到完場

fc東京無端端咁正氣

買咗北狗反cup 200倍

甲府德島2.5
北狗走盤
山神贏波派

金澤求你入多球
反cup佢！！求你

爛木打得咁保守可以連入兩球 依場都夠神奇

柏雷keeper又神救

德島反cup奶十個手足袋底

屌你啦

N

輸大宮同松本 垃圾波真係唔會反到底

反Cup到先啦

假波殺北狗盤夠

下場thanks

你贏咁多派返我就真啦屌

最憎半2全2

咪玩輸多過贏

無可能 攞住個波半場都過唔到

櫻花追和未

北狗俾多球

我扮鳥叫

櫻花有無咁撚廢。。。

神船比返球面子球好無

天野純救我未

入波啦天才

德島

22

甲半1全1？ 使唔使咁絕

西花禁屌唔入 等比人入多粒

北九2-2

大把時間 驚西

櫪木SC 2-2 北九州向日葵

北狗22

北狗！！！！

２：２！！！！

2:2

北狗勁到

屌北狗走埋盤
估唔到最後斷甲府山神

北9

北狗我愛你

金澤cup佢啦

水手櫻花cup未 無本賭啦 輸曬係啲日本閪波度

真定假

北九cup埋佢

山神 松鼠 北狗 德島

on9木

我屌北狗有冇咁撚勁....

追和我都收貨

想睇

北狗作客都22 屌你德島

北九花有無得cup!

北九3.5b成5倍

北狗正氣

3.5球5倍北狗真係大波救星

北九州向日葵
上帝可唔可以創造一場..
客隊反cup唔到既波

屌你櫻花追和算尻數啦

唔係開唔到客其他呀

以為自己

閪花

想睇3:2撚狗

唔好咁 買左5.5s

北九兩分波

北狗cup到一世球迷

日乙一場上盤都冇
輸死....

北狗cup埋喇

扮

屌你一撚樣

紫車 ＝ 北九洲

後追ＭＯＤＥ 啟動

山神屌你老母咩

好有信心金澤反cup
仲有10分鐘

前鋒睇心情

金澤 仆街啦

Music

中到抽一個100

山神入到未啊

肥Kong差松鼠!

因為我買5場上盤

柏雷一球完場 吊你老母

甲府真係臭閪賤種黎

Ok

有！

大阪櫻花 0-2 柏雷素爾

花！又撚

閪花0:2

櫻花我屌你老母

不死雀隊臭閪

大球啊啊

北狗cup抽10派兩個200

快杯

你一講完即刻入
幫手燈多球 2.5b

似要比人入

水手cup..花2.5b..
派10 2 500

北9！！！

即刻爆

閪花咁唔差在輸多粒 開埋2.5

五位數sir重心追和好冇

111

前鋒ng

櫻花無心踢咪撚踢啦dllm

屌你水手唔贏好唔好意思啊

L

重注左

咁就快比人入啦 垃圾

北狗最後係平手盤定讓平半? 訓左無睇

山神應該有一球

希望和到

平手

前峰入未

平手2.11

不死鳩 咁刷得 早之掃哂3格 掃得9.5

傻尻櫻花

水手cup ..花2.5b

山神半格都無...屌你垃圾波！！！！

3分鐘1:0 83仲係1:0
踢乜撚呀

日職全炒 cls 重傷

屌 2點幾見佢落飛仲驚佢會轉平一 買左平半

甲府

客其他呢

踢大球會死啊

0比0 大家開心算啦好冇

上呀 北狗

屌你山神入未

山神入你老母喇

山神快入

我球 屌你老母

跟左 又針

松屎入未

綠音 屌你老母

屌你，水手40幾碼射爆佢未，入波啦

水手入未

甲府入多粒THX🙏

復出第一注8x1就慘死
星六再見

叫下北狗 反杯先

水手cup 花2.5b

柏雷no goal 2.5s 頂實

烏冬係打錯分定真係咁撚on9

架船超多人

北狗係時候十連勝

大家冷靜小小比我屌完甲府先

半1全13分鐘入完一粒到完場

水手 北海道，邊個入都得，我只要大球...

日假下半場靜撚到

山神w 10抽1 $100

松鼠快入

磐田下半場可唔可以10c
有奇蹟10c 抽5 1 100

前鋒入多球 北九水手快cup

樓主泥加樂係走數狗

佢諾高平10.5s仲未派

唔洗驚會和

神戶勝利船 0-6 川崎前鋒

@優越陳

客其他 goal

屌 神船

０：６

Goaaaalalalallalalall

屌 爆9我5.5s

客其他

前鋒冇人性

前鋒你比粒山神啦

水手西花

前鋒ng @3.5 goalllll
追到日乙d閪波數

前鋒幾撚正氣

咁多場大波 但斷左松鼠細

U

0:6

大宮松本

唔買咪正氣

幫你講埋，死全家

8x1咁激

0 :6

比人入一球

有前鋒無窮人

買左前鋒no goal

正氣到 冇面俾

大阪櫻花 0-3 柏雷素爾

陳蛇又中

神戶班友完全放棄

閪花0:3

點解你仲未比人屌走人不要面

唔差在0:7啦 追呀

西花0:3

櫻花0:3 2.5b

感激你買左

閪花，你好撚好野

北九補６

水手快cup..全中 10 2 500

驚前鋒撚狗冇買
點知比山神撚

前鋒行住踢都入

金澤比多球啦

差水手反Cup炸，全波台集氣啦

原來要聽日先有波買

水手cup未啊

買左老鼠同鵝

屌天鵝 北九都追到和 你仲係1-2

垃圾山神

有啊 屌到佢開花 又輸閪花盤

我撐盡你

幫叫

中lm

松屎goooooal 1-0

得1

松鼠

Gchi

大宮goalllllll

屌

水手我dllm

殺呀北九

水手集氣啊

邊個話扮松鼠叫

松鼠依家先入

炸?

real goal

屌你老味山神

磐田全場10c 我食左枝mic佢

屌...咁撚多場得山神冇波入

想問下前峰其他幾多倍

諗起master g之前

不死了追和我扮不死了

得山神0:0正仆街

水手快入啦屌

屌你不死

輸松本 賤種球隊

水手cup我用手浸水

水手 西花
可唔可以絕殺入多粒
10 1 100

水手 快cup

20

水手15c 未

ok

屌你不死鳥

北九走到盤扮狗叫位手足都唔知去左邊

不死了

完左半場果陣得4.2倍

天我 輸半得唔得

山神正一仆街爛臭閪隊

北狗反cup又要一世球迷

屌你水手幫幫手，下場先和啦，等你開飯架

平手走晒啦

松本死廢柴 場場輸

希望有奇蹟

10鳩幾場波 唯一一場0:0都比我買到

甲府真係比人講中 得一球

川崎7粒 得唔得

櫪木絕殺未

德島奇蹟

咁大貪

下次

德島e家先入有鬼用咩

點解我會買左綠茵

贏得一注球迷注

今日日乙有7場大波

屌你老母不死烏

自己唔識開馬會睇都識得開足至寶睇啦

球證出手幫水手未，比粒十二碼來啦

入啦 求吓你

叫下開心下

1:1

水手上場比人90分鐘入 今場補時入返粒先啦

真係球迷先贏到

就有

所以我一早話, 不死烏+甲府收起主力前鋒
真係無乜波入

屌 輸松本隊垃圾

食屎山神真係一粒都無

水手輸佢1注

前鋒面子球都唔比

6:0 ft

水手準備入

屌你老母臭閪
咁撚多場盲買撚中 0:0 果場
屌你老母山形山神

屌 真係好撚on9

天鵝

天我 -111111

水手不了

成功丸又jm9

買咗天鵝同北狗反cup

水手屌你老母真係好唔比面啊

下場再追隻不死鳩角b 單邊11隻

成日唔出力架杜度

同你條飛一撚樣
我買左800

I know your feel bro

天我 cup ok?

仆街 嘔半格

屌一撚樣
on9 山神

我死鳥咁樣收唔收得返嗰本

肥KONG全中

追呢隊仆街角細輸死

嘩屌，真係一場累街坊
好可惜

2:1

德島賤種嚟

j2領先2球成日比人追和

寶高蛇慘死

叫完雞無力

跟左大蛇買綠因

我屌你老母 千葉市原

想問紅卡係幾多投注額

又要等聽日d臭閪南美波

德島 金澤奇蹟全大

杯賽有加時，水手贏啦

前鋒ng 咁耐唔派

主隊唔刷 佢單邊都埋到單 cls

買左3.5

抵啦失敗丸blacklist真係岩

真。。最後補時黎入

仆街j2唔補飛唔撚得

甲府3分鐘入完撚狗

還我血汗錢

前鋒追到4球ng 舒服

屌不死鳥 又輸 屌你老母

2.5b cashed

好多絕殺

點解我偏偏揀中天我

日乙即場ng買主先

D絕殺多撚到 好彩收屍

600萬

3.5

千葉都殺埋

刷左12隻c都唔入 劏撚左佢啦

仆街水手以後只買角大

屌你老母山神大炒完兩場無力踢波呀
山口組都可以00

水手嬴埋佢啦唔該

又全中

咁多絕殺，就係無水手份

j2幾撚多90分鐘入 痴撚線

日乙真係 on9 波

錄音入未

4x1輸水手

仆街啦場場都俾人絕殺

正手尼 米話我燈

水手晉級

買左晉級仲有機會

(滾球) 點球(大小盤) - 大 / 小
北海道札幌岡薩多 v 橫濱水手 (0:0)
大 7 @ 1.85

即場 6.5b

睇撚到火滾 最尾球證唔吹打反擊4打1有乜可能咁樣傳
吊你老母收左山口組錢踢假波咁撚樣
Blacklist!!!!!

綠茵快追和

手持7.5大 點部署

臨尾爆細？

好日唔買次波
一買就同路

買左德島 櫻花 山神 不死 東茵

等爆角

好似呃飛咁，禁住踢

j2 下次85分鐘領先1球老閪都補飛

365係咪更新完，一定要登入先睇到動畫

咁都有

找咗諾高平角細數先

即場綠茵ng先

仲念住有機會點知⋯

輸得

我就係跟咗你條hi hi

仆街j2 on撚9

直接12碼

場場自己買左嗰隊比人絕殺 平手變走盤 平半嘔半格

屌你老母山神
全隊中肺炎啦

水手加油

水手 點球讓球 (0)

我買細波都係次次都有絕殺

gun

北海道食屎啦

已經好過一陣水手可能加時先贏波

無人直播12m？

前兩次買佢角大開角細入球大
今次買入球大就角大入球細

水手中柱？

水手2:2

贏緊3注變到夾埋贏唔夠1注 on9

綠茵追和先啦

Why

12m 2:2

FW：我係場場都大炒㗎啦 唔鐘意咪quit囉
Btw你會成日都見到我大炒

綠因和未？

水手出局啦dllm

賭波真係好on9 90分鐘乜都唔同曬 低水中又俾人絕殺得番半格

錄音快啦

熱門個d係j3就唔洗

北海道炒未

12m 3:2

水手出局啦屌你

好似60咋6000分x100

東京和啦

我冇登入都睇到動畫

綠茵快和

12M大7GEL!!

北海道快炒

12m 3:3

綠茵反杯

4:3

7.5-5

12m 4:3

水手4:4

4:4

網頁版？

買左水手2.5大cash

刷角刷得咁慢真係好肉酸

3.5大 cashed

和左先

小注即場 客@10

條撚樣唔刷角

Miss

好波！

派啦屌

北海道又MISS 12M

綠因上啦

水手 點球讓球(0)

水手5:4 水手晉

4:5 ended

Goooooaaaaalllll

水手goalllllll